究竟可以買啲咩禮物俾女朋友呢

第一次出po
屌得輕手啲
化妝品都要分黃藍
L’Oréal 賴共不了
旗下業務勁L多

3CE
Lancôme
Giorgio Armani
Yves Saint Laurent Beauté
Biotherm
Kiehl’s
Ralph Lauren
Shu Uemura
Cacharel
Helena Rubinstein
Clarisonic
Diesel
Viktor&Rolf
Yue Sai
Maison Margiela
Urban Decay
Guy Laroche
Paloma Picasso
Atelier Cologne
House 99
IT Cosmetics
Proenza Schouler
L’Oréal Paris
Magic
Garnier
Maybelline New York
African Beauty Brands
Essie
NYX Professional MakeUp
Niely
L’Oréal Professionnel
Kérastase
Redken
Matrix
Pureology
Shu Uemura Art of Hair
Mizani
Decléor
Carita
Biolage
Seed Phytonutrients
Vichy
La Roche-Posay
SkinCeuticals
Roger&Gallet
Sanoflore
CeraVe

仲有冇其他

一蚊都唔俾佢地賺
仲有
M A C
Fresh
Dior
Givenchy